想搵fd聽日一齊去遊行 但個個都不了

問返對上69 616 71 有一齊去過既朋友
竟然同我講 不了
有d直程唔覆機
灰咗 乜香港人真係咁善忘咩

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

其實唔緊要
次次都係一個人去
真係冇咩架行之嘛

someone：打完卡就繼續去mk shopping啦 仲行?

唔係自唔自己一個嘅問題
係睇住同行者離去的悲哀

其實自己一個去遊行好舒服
行動都方便好多
身邊全部都係兄弟

唔洗驚
仲有我地同你一齊行

我去！ 現場認人分隊

我明嘅
不過有時D嘢控制唔到人地
佢地唔去我唯有努力D出份佢地份力啦

完全明

我都係自己一個 堅持

其實大家會累係正常
特別依排又傳出多次有好多人想離開
大家又去搵人又要翻工有好多野
個感覺都好心力交瘁
我地一邊講 叫大家好好休息
寧願佢地休息都唔好死
一邊又怪佢地
其實有少少矛盾

不過 你肯出來
就係比你的朋友一個提醒
叫佢地唔好忘記
Never give up

就算佢地唔同我出
我都會自己一個黎！
大家加油！

出個po都係唔開心想呻下姐
聽日一齊加油

唔好灰心
黎緊18區開花都唔可能要求全部人去晒
都係用類似接力或者每2個禮拜去1次咁上下
到時你班fd又會出返黎

明白你嘅灰心
幫你打氣
成個連登都係你嘅同路人

出到去成街都係你兄弟

聽日一個人照去

次次都自己一個人去
我都明有時係好辛苦既
和理非果陣你又會行到悶，全程係咁食閃光彈
勇武果陣又冇真係識既人去back up你

到你發左夢成日，身心都好攰果陣
結果只係自己一個坐車慢慢搖番去
半夜一個人買M記咬，冇得同人share果種感受

不過每一次都係會出去咁解

"勇武果陣又冇真係識既人去back up你"
本身同其他fd都只係後勤勇武
得返自己一個無照應真係會有d淆

自己去都得架

呢度大把人陪你

仲有好多巴打絲打陪你行